【主場又柒】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLXV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

條友拉到咁

列

前場傳失左比人打反擊

MK XHAKA

球證on9?

雲加

球證你唔好再遲啲遲

殺卡

On9 唔要波
旁證冇foul
你吹轉頭

沙加隻閪手

沙狗真係傻仔黎

輸晒佢啦 炒愛狗

愛狗仆街死啦
沙卡躝啦

隻手點解要打落去
都過晒啦戇鳩

燒推球證

沙加好似打機㩒錯掣咁

依球有人傳失波輸反擊先

走場狗同沙卡 一年要送幾多十二碼俾人

列叔啲懶投入好撚嘔心

boom xhaka laca

聯賽已收皮，主場打白狗都咁，唔使望客場贏到般狗

亂鳩咁踢

“沒有藍斯什麼都不是”, 唉

呢球輸MK垃圾
不過沙卡又短路

沙加打假波

係咪分好哂我地拎emery cup軌前4

咩事呀阿記 睇到火都黎

支持

軌拎哂 我地踢返歐霸

球迷

愛狗換未呀屌你老母
寧願睇iwobi

你老母連輸幾場 係咪傻撚左呀

冇睇錯既話應該係列狗

列叔熱血屎波

屌你老母

Mo xhaka on99

殺卡隻閪手小兒麻痹呀

mk傳得柒

唔撚明點解MK唔撚射 推順正對龍門 你話上緊果個係比比就話姐 列叔你比佢做乜9

4場暫時攞一分，笑死人咩

屌你老母xhaka
贏唔到去打歐霸啦

打老婆係咪買撚左上盤

Mk xhaka on99

今場贏唔到真係玩完

沙卡傷完就好似跌鳩左個腦咁 做乜鳩

上半程對水晶宮佢又係咁送球十二碼畀人，防守意識差撚到仆街

話撚左MK要躝

列叔爆唔到了

阿仙奴（匡智會）

本身都冇

7到咁根撚本冇資格踢歐聯
屌你老母阿仙奴
高安基死全家

殺卡今季因爲佢d on9波失左幾多球？

屌你老母畢包

又話有經驗就路數好

廢老一名

躝啦

好on9 得失球都輸埋

前初至季中好地地

錯po自膠

以後傳球成功率唔係100%果啲全部都要躝就啱

可唔可以愛狗條垃圾
比你買哂前中後都咁撚垃圾

假波日屌你地老母

擺明唔記得果個係列叔

沙卡射夠人未

又玩9搓 射啦

今日9省人

季季都一堆架啦

羊

歐霸美揚

下季可以躝

平手都買包

沙空撚哂都唔射, 屌

呢兩個月西撚到化d波
然到果一兩場都係-6足球

季初派唔少
季中正常
而家又黎

睇錯了不過佢都係要躝

沙加走啦 好嗎

你唔好理我 由得我柒啦

打左大半季好波 關鍵時刻又自爆

愛狗冇錢換佢

射啦DLLM 傳乜春呀

呢隊西波，果斷cut下季now

mk一冇態好恐怖

你當你仲係08年果隊f4呀？
射啦撚樣

點解呢2個月可以差得咁誇張

條友根本控同傳都勁廢

藍斯

啱啱已經好多19000嗌cut

燒場場都唔洗俾直線而家搞到拿見到佢攞波都唔走位

Mk out 換2和b啦
等咩

想入波 / 控球 / 傳波 都咁難

呢種感覺又出現過

愛狗仲未換人真係on9

今季印象中最少都有四球

收手啦埔總

愛狗刀要躝

列叔換2&b好過啦

換沙加啦
都唔知踢緊乜
十球十球都斬唔起
無心踢咁

踢到攞頭四下季減人工咁撚樣

無人走位 個個等波到

換人未啊

望到個後備席都唔知有咩人好出

呢隊波要點執

xhaka 輸左球12碼而家做乜撚野係咁衝上去 企返去中間幫手造波啦

屌 啱啱先笑完個19000 fd
而家阿狗又一齊柒

冇歐霸冠軍冇前四愛狗你就自己比錢解約啦垃圾

邊隊柒啲

真係差勁衰

執柒左佢

MK換山狗呢D真雙輸
其他隊最開心

全隊清洗

沙卡換細爆都係死
後備無乜好換

垃圾阿

不相伯仲

佢廢一回事
你好難寄望前場永遠唔畀失，但夏卡果球係可以避免，怪mk有咩意思

平時咁多口踢好啲波啦

真係唔知，連續10年8年underinvest

緊係出契仔

IWOBI救世啦

阿狗一向柒開架！

又要做歐霸奴
屌

ozil下半場又隱形，去到需要佢既時間永遠做唔到野

出坦

得阿狗先會盲目吹奏

仲唔換 留力又好 換個有氣有力入黎都好啦

明明要搶攻 但啲節奏仲可以咁慢

斬足廿分鐘點都有一球掛屌

一個中場一季輸2個12碼
其實真係好ON9

Laca 又妹

唯一作用係吸羊

四五場前已經咁講

奧斯爾喺阿仙奴真係超班
on9先賣佢

衝埋去人堆度

對面季尾柒到皇都可以贏唔到

轉到身都唔射

auba

四五年前已經咁講

屌

On9羊

解圍腳

Diu auba

WTFBBQ... 正正經經射好嗎

花式出界

拿卡好落力

嘩 世界級射失

世界級把握力

奧巴美揚啲easy chance例牌炒

美羊其實真係禾仔黎

屌 垃圾

Miss big chance+1

奧巴唔炒咁多可唔可以入到50球

點撚樣呀羊

咁如果要免費放山狗 換mk番黎點會雙輸 比二千萬你都買唔到咁上下級數

Laca

拿卡真係勁

高級version禾子

羊今場都好搏

拿卡今日扮美斯

禾b都唔會咁射la

季尾我地仲柒

屌羊

拿開無雙了

好勁laca

屌你臭羊

laca勁到

冇輸

冇野好講啦

明明可以輕輕鬆鬆 hea踢對華倫
抵撚死

好似打fifa之前讓賽mode

控好先射都得啦屌你老母

Ozil唔犯錯都要畀人屌
Xhaka羊呢啲犯晒錯都係細細力屌，幾撚幸福

拿卡係咁射

抵佢冇moty

又省人

big chance missed: 2x

廢成點先可以miss呢個big chance

拿>羊

成隊唯一可靠

又射人

衫都爛埋

刷角

個教練唔識用 仲on9

沙卡 刷角

仲話追神射手
射d乜撚出黎

自己黎好過

細爆

邊個打右閘

Oh shit 細爆

Xhaka: "Its not the right moment to think about the top 4. We had three big chances. It started with Crystal Palace, then Wednesday against Wolves & finished (on Sunday). If you don't take from two away games and one at home three points, you can't speak about the top 4"

換細爆不如唔好換

拿卡比人扯到爛衫

細爆入黎落order

D換人都正路

列叔告別戰

cls仲細爆唔用iwobi

mk換細爆

逆足

auba個球咁近身粒波又彈起又要就右腳肯定係要咁射

換mk都唔換燒

點會換xhaka 入爆狗。。。。。

琴日真係講中咗
主場對白禮頓都可以贏唔到
屌你老母愛狗

依家先出禾B, 屌你老母

燒踢得好好喎，中場係靠佢

有iwobi

不嬲

係咪要燒分波了

留燒都有人斬下燒味

換Xhaka 正路
但係點解係細爆

我地係咪睇緊同一場波
MK呢場閪到

隊波排咩陣都咁撚廢
冇計

球盲多

細梅掛
蒙打中堅

沙卡咁活躍都換

契仔

咁都岀g29 cls

活躍咁爆?

比親都西波

一開波10分鐘penalty諗住今場贏緊歐霸奴

太遲換啦，75先換

瘋狂省人

出埋手都唔活躍?

細爆今場有作為嘅話 下季唔反佢

唔係一兩場啦, 好多時比親波佢就斷

細爆就係原罪 細爆而家係隊中唯一有推進能力既中場中 殺拖兩個都係帶唔到波

出契仔出到無左前四就真係屌你老母

燒仲係場上 奇蹟

親生

愛狗弱智架嘛

一陣比人打反擊贏埋就好笑

各位不如諗下成隊野放係其他big6
有邊個必然係常規正選
我真係一個都諗唔到
羊 laca 拖都未必實有

見幾次跑到疊哂位想點

真心 根本成隊波得ozil, 藍, laca, 比比可以係其他big6立足
其他big6都冇位比佢地拖都差D

變陣踢3中堅禾比似踢右翼衛

今場失分就抵死

Guendozi可唔可以踢返場好波

艾馬利on9就路人皆知

屌！！！！細爆想點撚樣呀！！！！！

呢隊垃圾波真係笑死人，前世應該做錯野先會撐呢隊波

又放人遠射 cls

呢個真

個陣狂攻緊 ，換乜鬼

Are you kidding

80分鐘

如果唔係季中死出佢，而佢又踢得差嘅話，我哋而家使咁頭痕

我真係屌死佢 踢第1分鐘已經散步 對面拎波唔逼

佢鬼有推進能力 推橫就有

真

Ozil ramsey
Papa都幾好

用屎眼睇波

屌你80分鐘玩角球

細爆跑步成個女人咁

唔敢想像下季無藍會點

4場波 1分 我真係屌你老闆

到底細爆有咩用

下半場出嚟食咗豬油包咁就應該換人變下節奏啦，係都要等失波先換

見到隻29啲傳波守波真係好撚燥

頭先細爆係中圈個嘢又係點撚樣呀！！！！！！

papa普通料啦對面頭四隊

唉屌你老母，又關鍵失分

2&

細爆唔該做場好戲

唔緊要啦 下場熱車點會輸

垃圾波連波都攻唔起
前四喎

細爆啱啱出嚟 逼都唔逼下

ozil真係未必有 Pogba 迪布尼 大力臣 淨翻兩隊連am位都冇

不如輸波死心算

對面個右閘38歲，我哋竟然冇一個人搞得掂佢

換左好似仲衰左咁

冇翼
屌

細爆真係on9

手球

Ramsey Laca Papa去轟獌會有正選
Ozil好難講

on9到自己仆街就攬住個波

美羊今場浪費左幾多球呀

食哂位都要跌係咪無腦

真係好撚垃圾

好on9手球

細爆真ON9

弱智

手球
踢番預備組算啦好嗎

細爆可以死去psg未

未換人之前個幾分鐘都禁住攻
依加俾人攻返轉頭

訓先
1:1完場多

拖今日

今場戰犯一隻手數唔數得哂？

其實換細爆係做乜鳩呢
我寧願你換件幻幻黑鬼前鋒啦
依家拎1分都冇撚用

親生仔有鬼用

算，好過輸反擊

屌 基奧特已經走位好勁場場都有chance missed，奧巴夠膽死場場走到位炒3個big chance

第一日踢波
呢個問題都唔係第一次

傳說佢可以帶波上前

快D輸埋佢

拖今日係唔係都訓地

咁樣手球，笑死

出件垃圾根本就踢小個

細爆換出黎做乜

細爆手球

雲爺爺果陣都無咁嬲

細爆身位廢到

差啲輸埋

Leno

好在人地唔入

細爆真心冇撚用

其實係白禮頓勁定係華倫廢
我真係睇唔透

leno

咁都唔洗輸 痴撚線

臨尾崩盤，點樣唔嬲

係我地痴線

沙加今日可能踢得唔好，但都唔係換細爆出黎柒呀

輸埋都似

對面都比面

今場成條中場都唔知踢乜
auba射左個golden chance
拿卡算係咁
兩閘on9

Kick better first la diu 🖕🏻

就快輸埋添

前四已經完了

屌 笑撚死

係阿仙奴戇鳩

食屎啦踢乜春啊

阿仙奴廢

卡數屈福特果堆進攻仲有路數過我地

屌上季就2&b 做親生仔柒柒下
今季就到細爆
上世做錯咩，今世要做阿狗，我屌你老母

屌差啲輸埋

有你唔記得啫

我更正 仲有leno絕對有能力

cls換完仲廢

有堆弱智人士做隊友 前面有c朗美斯都冇撚用啦

無咗Xhaka 中場收皮

對雲爺爺無期望
對艾美利好撚多幻想 好撚嬲

都唔知換人黎做乜鳩
直接用禾比換列咪等囉
好地地又轉陣 戇鳩鳩

真心
話愛狗冇問題, 係傷哂, 係球員問題所以呢幾場聯賽輸撚哂既人 真心覺得愛狗做D野岩?

冇得再笑雲加

輸埋佢啦屌

你講笑ja

和波 下場熱輸+阿仙奴贏9:0就頭四

屌你老母阿狗訓撚醒未

papa仲做on9野拖時間

牙羊廢到癲

細爆我dllm 到底躝未？

打愛打永昌之後開始反愛啦

斬斬斬
斬你老母咩無個頂得架屌你老母閪

禾b打右唔得架愛狗

其實呢隊on9波真係只係值踢歐霸

禾b真係好廢

拖

一鳩樣

對面咁都唔入

助攻過一球啦

好想知細爆上陣時間今季係幾多

點解唔帶入d

Leno應該都係去熱會有正選 轟有機會 其他三隊都唔會有

波都斬唔起

9射

細爆 根本就低能
xhaka 做到既野多太多

廢囉

得拿卡似係想贏波

ok,easy job

各位晚安
R霸見

拿卡好搏

洛里斯係門神

羊呢啲前鋒睇撚到炆

沙加細梅呢兩條撚樣真係不能重用

全隊都想,能力問題

鬧劇已完
轟熱前四

冬甩今季廢到癲，擺明想走

2和b啲出波柒撚到

2和b係咪唔識斬波

冇季初不敗護級都似

真阿

雲爺爺起碼預咗啲陣點排幾on9
依家愛狗對佢咁多期望都可以咁撚7

愛狗既阿狗真係連打中下游都搶唔到波 直頭惑覺好似唔夠踢咁 呢幾場特別有呢種感覺

當然啦 另外三個講緊係爭世界top5 但我覺得leno絕對係kepa之上 洛里斯都可以一戰

沙卡我覺得唔係勁
但細爆根本冇資格踢英超啦呢D料
中下游都唔會要佢, 冇身位冇技術

一樣咁膠

爺爺我地錯啦，你返黎啦

睇到好心up

近4場1分

成班都收皮啦

愛狗都有期望

細爆換出黎有乜用

搞笑

神級換人
換到無晒威脅

IWOBI唔撚識斬起個波

星期四買重華倫都得了

成班練波笑笑笑
屌你老母
又多垃圾瘀血

返黎養老

入波呀屌你老母

12碼吧

畀奧燒斬啦屌

成班又唔走位又唔追波都叫想？

隻傻爆入黎就係搞笑

血精黎？

Ekids

愛蛇真係越教越廢
執撚左佢啦屌

禾b廢撚到

你老母細爆又傳俾對面 屌你老母

血精老母

愛狗躝未

2和B

白禮頓入波未

見到有人j我地拎哂6分就好笑

屌你 laca真係上賊船
你28架啦
快d走啊唔好浪費自己

拿卡真係算幾勁

拿卡呢啲俾幾多錢買都值

禾b波都唔撚識控

細爆終於做到下嘢

心灰 唔輸到甩碌 根本無人會正視個問題

細爆派牌寧願睇返沙卡 屌你老母

愛狗我屌你老母呀

個入樽勁到

唉屌

想知球證收咗幾錢

歐霸入決賽都輸硬
閪波

成日剩係識用十七歲法乙仔做藉口

請肥賓啦

有邊次最尾有入過波

好想睇暴龍哥9up

我地插都有12m
算啦

又要再講
講真 足球場上如沒有藍斯 打碌撚
無個想贏 一啲火都無

渣士 肥賓都好過愛狗

拿卡個樣灰到

西甲除左巴塞之外真係全部垃圾白禮頓都勁過華倫

不嬲勁, 係你地盲反

算把啦 係就早入左啦 今場都係得球penalty shit

4場1分 如何得到釋懷

喂喂喂 又話愛狗勁過爺爺好多？上季63分 今季愛狗大幅拋離幾多分呀？

同我個樣一樣

細梅頂埋去做咩撚？

摩佬過嚟玩下點睇

牙剷盲反ja

使唔使咁撚搏呀屌你白禮頓

今次純綷廢

molamola

數漏左下體

都唔知踢乜

On9

咁又唔係冇火, 技術唔夠姐

對面對中堅咁撚勁嘅

對面個龍

今年廢到俾武磊大炒

屌啦 白禮頓盤收錢
但係我而家一啲都唔開心

屌你老母殺卡你斬撚左隻閪手佢啦

屌 果陣駁唔刀 真係發夢都冇諗到愛狗可以柒撚到呢個地步

請肥賓兩季啦好嘛
之後韋拉又好達狗又好

換人之前明明禁屌

今場拖真係

執柒咗佢啦屌

近幾場都唔知踢緊乜鳩
歐霸之王 食屎啦 證明歐霸全部垃圾隊 英超下游都不如 快撚d 炒左愛狗換第個啦 都唔知踢乜鳩

收皮👍🏿👍🏿

On99

完

人地都唔反擊了

想唔爭歐霸都唔得

駁唔到

下場可以睇馬伕了

下年40m budget
好撚野

對面好俾面，空門/快攻都唔要

係1:1之後先有
之前幾場都無呀 行行企企又一場

啲人日撚日係度吹愛狗
依家呢

白禮頓其實攻弱先要護級

XHAKA 食撚屎

臨尾嗰下個Andone廢到

由打愛華頓個場開始
真係冇乜邊場打得好
你唔講 我以為場場打緊big6
6場得4分都夠膽死
痴撚線

左邊空晒都望唔到

話撚左肥賓好野喇
全世界你想搵個教練教psg拎唔到聯賽 真係諗唔到邊個

高安基食撚屎

11月嗰陣都覺我阿好有希望前4

@林狗

講個笑話 阿仙奴

算啦, 大家睇開D, 今場輸左可能仲好

可以留力踢歐霸, 唔洗兩頭唔到岸
你估下場作客嬴撚硬咩! 其實係輸撚硬呀!

嬲到訓唔到

老實講我寧願唔好拎歐霸算
拎咗實俾人覺得愛狗好勁咁

食撚屎啦xhaka , 屌你老母

得失球差熱狗八球

只可靠霸氣盃了

垃圾

搵人切左沙卡隻手唔該

反愛終於可以抬頭了
終於發現我唔是孤獨

垃圾阿狗
仲話賽程最易打果隊

屌 睇到頭好痛

冇撚咗藍斯就好似唔識踢咁

有無諗過係隊波能力問題

斬！斬！斬！

尻

咁嘅波 其實真係唔撚好去歐聯獻世

證明你蠢姐

最後直路果7場拎左4分？
On99

抵死 踢到咁邊值得贏

沙加食撚屎

仆你個街 屌撚哂你地全隊

踢緊乜撚呀 我要雲加唔好呀？

噓撚條愛狗就啱喇

作客差都算

主場

仲有米希達恩隻腳

屌，好撚on9, 下半場，成班做緊乜，mk 果下傳波真係痴撚線

戰犯MK,列叔,沙加
呢3條友造就人地個12碼

換細爆出嚟唔知做咩

今場算踢得好啦 但又係個別球員犯低級錯誤 講真關愛狗咩事
殺卡今場要比人拖出去打柒啦

廢撚過老野好多

中間完全唔做波係都要分兩邊
阿婆都識守

屌你老母垃撚圾

真係on撚9
成隊把撚

算啦 唔通以為對般尼贏到咩

早啲等大家唔駛有假希望

請個歐霸之王而家而家咪歐霸實力囉 16郎都不如 降左level

愛狗仲廢過loki

咪學埋晒d獌狗logic

屌你老味白禮頓使做架兩

屌你老母垃撚圾沙卡，成場波無撚用未訓醒，下下射落人到，又無撚国啦多手拍尻人，我屌你老母咩

細爆真係好撚西廢

唉

下場炒般尼8球
熱狗再輸波就有第4

好撚野呀呢隊波
除左成隊執柒左佢之外 我諗唔到任何辦法

阿記太廢

屌 垃撚圾

一轉三中堅瘋狂比人打反擊

愛狗食撚屎啦屌你老母

G29 換 xhaka 真係注定冇中場

下屆一次過換哂迪達子同adidas

屌你老母睇細爆踢波真係嬲到仆街

蒙叔 laca leno辛苦了
麻煩鏡頭咪撚影
細爆細梅呢d on9個sad樣
躝啦

thank you

炒撚左佢啦 唔介意重建多一年

好波，攻得最行嗰段換晒三個，醒呀神調動呀屌你老母
換個根度斯入黎撞又撞唔到跑又跑唔到醒呀
好波呀屌你老母

垃圾妓 垃圾妓 柒到彈起

列叔就算啦，鬼估到mk咁都交失，你唔係預佢翻得切下話

下季無埋藍斯睇你中場點死

臨尾幾場真係笑話嚟

下場比般尼少8球就有

成隊都垃撚圾
愛狗就最撚廢屌你老母

退黨，以後同沙加割蓆

不了

係勁既話就唔使踢白禮頓啦

mk 美羊 沙加食屎啦屌

炒撚左愛狗佢啦 真係好撚廢

我寧願睇返雲爺爺贏1:0嗰時
換2個後衛入嚟變6後衛平安鐘

唔駛 熱狗好似法蘭狗咁大敗
我地再贏3球就夠

專心歐霸

今季細爆呢件垃圾出左幾撚多分鐘?

痴媽筋
2&b傳球成功率有無10%

2禾b打右=垃圾
都唔知愛狗換黎做咩

渣架

其實踢得算係咁..人地成條後防食左春藥咁

輕鬆啦

反阿

沙加淨係呢下失誤都要賣⋯

意識問題冇得改
關鍵時候就會犯錯

DLLM 垃撚圾

由漂亮足球變成尻斬足球
愛賊賣撚咗阿仙奴呀

人地已經收手唔打反擊

美羊miss左幾多球呀屌

冇架喇 你都睇到隊球咩料

換個on9細爆同2和b入黎完全0作用 屌你老母臭閪

好撚對 炒撚左佢

劇本：入到決賽比假希望你，之後輸比轟

等睇某渣卡死忠出黎回應下

一換撚左人 無撚曬攻勢 愛狗個腦係咪裝屎

奧巴條撚樣，緊要時候 d 把握力真係0,佢好多機會，全部浪費晒

細爆同愛狗一齊躝

Xhaka d 自爆睇撚左3季都仲係咁
長期靠佢真係死得

陣間比華西 踢埋出局

Agger

愛狗好躝啦
肥賓plz

求其買個米九中鋒都起碼呢d時候有用
屌你一個前鋒都冇係咁斬入去冇個頂得

沙卡真係屌你老母
但攻唔入要屌愛狗屎忽

最後直路個陣唔係好多正能量撚話冇難度架咩

一撚早話左自信=假阿啦

斬10球入去，有冇頂到2球？

有冇Ramsey farewell live?

比返YEAH YEAH 我

無囉無囉

抵啦

漂亮足球
你幾多年冇睇阿仙奴

我唔預佢谷到咁上

見到沙加伸手唔知啲隊友咩心情

戰犯
1. Xhaka
2. 羊
3. MK

仲話要爭神射
笑撚死人

無野好講又輸自己

除左頭先換人後排陣既問題之外
我唔覺愛有咩問題
不如你地講下頭先咁樣攻唔入
仲有咩球員可以用

本身以為已經改左
其實一季都起碼爆一次

靠乜撚呀 呢隊咁嘅垃圾贏撚到咩屌

蒙拿奴真阿

咁撚樣撐啊、上半季都話有一兩場好波睇下，
屌你老母無啦啦變長毛

好撚嘢 咁都贏唔撚到

屌佢老母佢潛意識入面 唔夠人跑就會用手拉

屌追和先識驚

邊有可能沙卡換細爆 係攻就換走拖啦屌

真係垃圾。。。

屌你 得藍斯真核
一傷就輸到尾

屌你老尾，落乜撚野手

浪費左太多機會 特別奧巴美揚 唔撚係第一次 真係比佢浪費左好多機會

換一打343 真係靠隻閘一個過兩個 完全無overlap
換沙加又係on9 細爆比唔到 守唔到 出黎把撚呀

Granit Xhaka has now given away four penalties in the Premier League since joining Arsenal in summer 2016, more than any other player has conceded for a single team in that time. [@Squawka] #afc

迷沙仲有咩好講

點撚樣排陣
都唔會細爆條垃圾出黎

最正G29....
牙位又唔得 又無腳法 都唔知想點

細梅 細爆 同殺卡三條友臨尾直路幫球隊失分 好撚野呀

最後主場係咪仲有巡一圈？

班友好唔好意思行出黎？

契集呀 日日幫愛狗含撚呀

淨返7場好多人gel 前4 笑撚死人 而家邊到4 睇過球迷會班廢老又護晒航話未打晒嫁wor 只要贏埋淨低果D
講撚到尾2個場 仲可以j 歐霸 講撚到個盃拎撚硬咁
救撚命 死都唔撚認自己隊波未夠班

出一件垃圾幻幻細爆出足成季
真係得愛狗先做得出

白狗好撚勁

最on9係沙卡多手拍果下
明明禁區都仲有人包到
又做呢啲毛手毛腳嘢

痴撚線4場聯賽1分

按照劇情發展，當大家都屌到阿記一文不值
下場對華倫西亞就2:0直入決賽

邊個弱智仔先會迷沙卡

咁換陣做乜撚野呀 屌你老團唔撚覺

咁遲

進攻無form 入左球12碼炸 成場都唔知攻左D乜出黎

我屌佢老母唔係空龍射出界就係射空氣

前四已完，只有靠霸氣盃

黑b唔係復操左幾個星期啦咩
點解唔擺後備
愛狗咁鍾意斬

下場熱狗輸 再贏九球就可以了

作客咁廢 俾人大炒啦屌

要攻係直頭應該唔好換爆出黎

人地啲後備落黎好有威脅 我屌 阿仙奴啲後備係3隻幼幼

呢條垃圾入二十球又點 我真係頂佢唔撚順

華西直入？

由禾子年代開始

阿狗最大問題係踢波冇腦 xhaka真係屌老母

頭幾場比人禁住黎屌你無睇咩

換人錯撚曬呀，換曬D無態既人入離做乜撚

初頭諗住熱狗已經夠柒
原來自己隊波可以再柒d
愛蛇好野

個個都關鍵時刻爆...

換左更加無攻勢
細爆唔換沙卡可能仲有機

上年d話沙卡乜撚都可以改可以練既去哂邊

冇眼睇

沙卡食屎啦屌你老母

點贏車路士 華西都過唔到啦

呢d情況如果有基佬都可以博下，但後備得番nkxxxxxx

屌佢老味 浪費左好多機會呀 好撚嬲 場場都係咁

而家先覺悟

迷愛狗死晒未？

愛狗放禾b打 rwb 細爆出黎已經要死喇
要追仲三中堅 拉走場企右閘位咪得 扮嘜撚野戰術大師

真係好撚憎件 爆炸狗

華倫贏3-1 加時12m阿狗輸

換撚咗細爆仲撚衰

細爆拖慢哂
我留mk係到仲好

出嚟比人掉雞蛋 ?

歐霸美羊 今場又係要屌

唔記得依度邊條撚樣話過
好耐無依d咁既射手 見佢起腳好放心

都唔係依場無form 嗱，好撚多場聯賽都係咁

所以頭先有巴打問中場賣邊個好 屌 依家唔洗諗啦 一定係xhaka

一場過既波又唔驚既

按照劇情發展，當大家覺得歐霸有望，入到決賽比轟炒5:0

戇鳩仔

今季唔再睇嘥時間
同雲加有咩分別？

迷沙第一人Molamola

係咪好耐冇試過最後一場主場贏唔到咁柒

激撚死 咁多機會都把握唔到

佢有一排踢好左
但係一見到無腦自爆/散步回防
就嘔血

細爆出黎之後..嘩屌D表現真係廢到傻..笑撚死人未換前都仲攻緊係咁角球
換完後被人攻番轉頭

換左細爆成日高空波望住個天

最慘佢以為自己好有料
成撚日係度指揮

有冇人包都好啦
邊有人做呢d咁反智既野
唔比12碼你都唔得啦咁撚明顯
無撚謂

今季主場是咪有史以來輸得最多

無撚啦啦輸球12碼我地中間有人 其實佢洗唔洗咁驚要出手捉人 屌

xhaka motm! 一隻手將前4拉走

輸波都算，仲要踢得咁柒，唔覺得買一兩個人可以解決到

其實換人個到仲可以點換
個後備就係得堆垃圾
唯一唔應該換既係細爆
Kola Iwobi 換得好合理

究竟點解仲要出根度狗呀屌你老母！！！！！！

可留球員

Laca

Auba

Torriera

Holding

Bellerin

Ozil

Leno

Monreal

Papa

Marvo

Kola

領隊

冇

大麻比條友打右1味識省9人刷角

4場1分 屌你雲加最後前路都曉爆seed啦
含家鏟

屌你老母愛狗 禾比rwb

歐霸場波大家識買啦
華西一定讓1
買-1 馬會派錢

講左好耐 愛衰過雲加

會長今晚又失眠

放佢老母心，最記得係季初對車狗果場，佢浪費左幾多機會，搞到輸波

屌 因為賣撚左基奧特 依家啲人無個頂得

都係果句做車迷真幸福 柒下柒下都有頭四踢歐聯 因為阿仙奴會自爆 4場拎1分

換343 之後無曬攻勢 連壓住人都做唔到

垃圾阿真係多方法花式自爆

衰撚過爺爺呀

今場關細爆撚事咩，沙加送12碼，柒羊射撚走哂啲波，
唔係一早帶緊3球換贊錯落去踢都得啦

根本係成隊波無戰術 無硬度可言

人係換依啲但係一定唔係咁攞位

認真
細梅踢右閘/防中都ok

會長辛苦了

見到佢咁都好心up

係 應留xhaka
雖然7左獲大野

話左愛屈是但一場贏唔到 打後一定仆街架啦

愛狗同埋雲加合葬啦死仆街
加埋隻細爆

屌你老母
歐超見啦

Xhaka 真係屌佢老母 佢同細梅成撚日輸埋啲on9 12碼

然後對般尼小勝1:0

講買人，不如賣走細爆，即刻解決好多問題

根本班前鋒頭槌就唔勁 但係又場場兩邊斬入去就算
屌你老母咁我都識教啦

最後六埸比雲加教, 一早前四拉

根本冇可能換走XHAKA
換走佢得一個原因
就係因為佢輸左球12碼
入黎既細爆 睇兩場都知佢咩料
守又唔得 攻又唔得 傳又唔撚得

愛狗必須躝

ozil不了

車仔依家大聲恥笑緊我地啦

懷念爺爺

信
missed chance: 2x
廢撚到

好撚on9 愛狗快撚啲躝啦

迷沙撐住
嬴左歐霸我地再出黎BINC

唔係講笑，揸住依班人，踢撚到咁真係好廢吓

愛狗死全家

4場1分 呢隊垃圾留返係歐霸好啦 唔好去歐聯出醜 一陣出唔到線笑大人個口

點解係mk?
佢都ok啦

得袁文傑呢啲死垃圾先死攬Xhaha 屌ozil姐🤷🏼‍♂️

根本就輸愛狗，換人前都仲有好多攻勢，換完人比人壓住攻

細爆比波算爽左啦 仲要block左球反擊
愛狗醒呀 臨尾換佢出黎比你班友屌 做戰犯

過列華西 都過唔撚到車仔啦

iwobi右邊 仲要翼衛 真係好撚痴線

球十二碼佢傳失嫁

個球係mk傳失比人打反擊喎

係 踢到歐霸4強都唔錯 滿足了

如果仲係踢歐霸
唔留燒你邊有人用
你筆值有限買唔到咁多人

叫佢去死啦 無一個前鋒會好似佢咁浪費咁多機會

抵喎講真

禁區傳失 輸反擊

笑撚死人

ozil同auba不了

痴撚線

多仔個陣已經知佢射波廢架啦

輸嗰球係佢斷波比人counter喎

其實最大問題係換左xhaka 就無人hold 波
得細爆唔知做緊乜咁
但係Xhaka 失左球之後 明顯開始亂咁黎 點都要換

唉 睇藍斯Farewell

係諗住攻應該換拖

無前4得40m買人
下季繼續睇班垃圾踢波
你睇埋我果份

下場要熱狗輸加數般尼9球

講珍 死阿狗貢廢踢歐霸仲好啦
起碼唔洗比巴拜大炒

贏歐霸？ 咪撚笑死人啦

愛狗-被反級之師
Psg 7完
英超再7

認真 愛狗教d波好垃圾

快d炒愛狗 換迪達子又好 雲加返黎教又好

總之一日有愛狗係度，隊波冇可能會進步

得歐霸 All or Nothing match

準備睇法乙幻幻啦

今場ozil算係咁啦
係羊射唔入
得佢分到波造到波
又少失誤

屌！！！明明踢得好地地 又輸自己

ozil如果係35萬磅週薪真係可以賣，唔係話唔勁但真係配唔上呢個價錢，我寧願搵mk做核心

Auba留嚟印波衫？

撚羊MISS左2球前四

Eric Kao
話題高手 · 2小時
49000和球
得番一場聯賽，已經沒可能入到前四
仲有三隊爭，最好拉番契弟落黎
個契弟係咪阿

逗呢份人工，但今場又隱形

車仔唔使要啦...前4一定啦可以放假
法蘭留晒力被人炒6粒....作客KO車唔奇

有爺爺爭4mode
呢場白禮頓起碼輸3粒啦屌

盲既都有波睇架而家？

贏撚到咩

All in 星期五，plz

冇錢買人
冇成續
揸班垃圾落場踢
季季無限loop
西到

Xhaka條撚樣快啲死

咪撚玩啦 今場咪就係mk累全家囉

咁又唔係咁講，廢還廢，斷腳死還斷腳死

愛狗拎唔到歐霸既話 帶埋細梅 沙卡一齊落地獄啦屌

mk今場柒咗幾多球?

點撚止

冇得不了

唔夠11個人牙

ALL LAN 啦DLLM

藍斯 呀間

講佢今場隱形
咁已經無討論空間
今場佢算係咁
你清埋佢阿狗真係星散喇
無人課金既前題下無本錢賣咁多人

ozil 今場又肯跑
有幾球都係佢回防

躝啦愛狗
同埋你愛徒G29一齊躝
我宣佈X34係爺爺收購嘅最on9中場

Ozil 係35萬磅無錯

黑B走

俾返雲加我呀

佢地輸4粒
我地4:0搬泥

乜撚野論點都冇就出黎放屁不如全家一齊跳樓自殺啦

羊我屌你老母 熱狗球12碼加埋今場呢球4分

一早都知隊波廢好撚嬲 美羊醒少少把握機會 我地456對面啦

有乜可能連咁續咁多場聯賽都失分，仲要係關鍵時刻

雲加都唔會啦，英超最後直路都留力就咪撚教英超啦

Arsenal's Premier League home form in Arsène Wenger's final season vs. Unai Emery's first:

Wins: 15-14
Draws: 2-3
Losses: 2-2
Goals: 54-42
Conceded: 20-16
Points: 47-45

#WengerIn?

成班黑撚哂口面

白頓夠冇野爭喇，車仔入到final點會棄啊，仲有對華西，佢地贏2粒又搞掂了。

上半場有球比得勁靚 但係羊射得太正

Mk做核心可以正式收皮

你咪諗下點解當初要畀份35萬約人囉
成隊垃圾靠ozil做招牌證明自己仲係有野心大球會嘛

Mk 20萬做核心，我驚你連歐霸都無得踢

空龍花式射出界
今季我睇咁少波都見過起碼兩三球

原來仲有野睇，頒緊獎

唔洗爭 兩個一齊躝

咁要計埋其他嘢 唔穩陣

雲加走咪一撚樣

Xhaka真係好撚on 9 中間有自己友嫁屌！！洗唔洗出手呀

依個笑話好笑

送別呀

仲要個賽程咁好 精工 白禮 李城 愛記 是但贏一場都前四啦屌

原來會知自己踢得柒 仲諗住又開party tim

老實講，今年3-6隊隊都柒，咁都踢唔到下年機會更加細

轟：老細肯俾錢
獌：老細肯俾錢
MMA:起完球場肯賣人，有錢
垃圾：老細唔俾錢

仲有隊拖肥同狠又係老細肯俾錢果d

真心細爆今場冇乜位值得屌 佢都冇乜點拖波 仲要守住球反擊

以前loop前四

依家loop前六

遲早比愛華頓搶埋前六

唔會再ff 入到決賽都一定輸比車仔

3中堅根本有好大問題
一換左見到即刻比人打反擊
頭先情況應該打邊擊去破人地死守
不過右閘又廢，左邊應該最好係高拿加伊禾比
變左迫住伊禾比要打右，完全邊擊唔到

果陣主場入好多波 俾足面主場球迷

你真係傻撚左 Mk做核心？ 岩岩輸果球邊個傳失？唔講頭先講之前既波 Mk經常隱形 點做核心

砍掉重練啦，要成隊波重組。

laca + auba呢個組合係唔太穩定，係咪仲要咁出真係諗諗

主場球迷慘到
諗住買場易食指數5星既波開心吓

講珍 最好歐霸都唔洗踢

唉 開開心心送別都唔得

mk 做核心 今場佢攻又冇佢份
守又斷波失誤

So #AFC just announced Danny Welbeck will leave.

無左比狗衰到宜家

佢作客咁撚多場同我輸撚曬呀，人地失分有撚用呀

衰奧巴美羊 真係 啲隊友傳球好精準
但佢條撚樣射失哂

真？

黑B去邊

6場4分

留意到迷愛手足消失哂

藍斯哭了

迪乜撚野達子
魯營不敗男肥賓, 再唔係搵干地都得啦
呢兩件肯定入到前4

雲加返黎既話就算降班都唔會屌佢

真
Danny Welbeck the first player to be recognised. Stadium announcer: “His presence will be missed in the dressing room.”

去屈福特 水晶宮之流啦

尾呢幾場似人地top six 我地下遊 對面啲機會多到
點解可以閪到咁

燒上半場好撚正路喎下半場全隊一齊鳩

係時候到達子威

淨係奧燒同mk彈中人果度都兩腳chance啦

仲有乜英撚?

我藍喊

記得上個禮拜柒完仲幫愛狗打飛機

分4年，留leno tor bdog mav holdings +young cores
全隊賣過再重組啦

屌佢老味！！我是旦捉一個前鋒都無佢咁廢

邊度有得睇

識貨

見到藍斯喊我都喊左

官網直播賽後主場儀式
班一隊列隊歡迎攞冠嘅女隊同u隊

冇錢學咩人踢英超

干地
車仔唔俾錢佢買人就玩野啦
點肯黎你隊閪波啊

柒到搵青年隊女子隊打飛機

唔該夏天要真買側擊球員同中堅
仲要係可以打正選既材料
今季明顯後備深度唔夠

費沙

美羊柒 所以細爆冇責任？論點黎架？

我話唔係細爆咁撚柒廢拖慢晒進攻節奏美羊有多十個chance 點都入到一兩粒又得唔撚得呀

根本就係大半隊都柒 搵左細爆入黎早十分鐘D進攻冇晒又睇唔撚到？

干地既話對班中下遊食撚左啦

Jenko

我藍Goodbye

太多無上升空間既二三線球員 管理層又唔肯出錢 死局黎
野心愛 狼隊個班年年bump水 過多一兩年可能歐霸都無得打架啦

點解高層會放藍斯 留沙加咁撚戇鳩

實際啲
進攻足球 渣士

藍斯：屌你老母又無前四

細爆啱踢女子隊呀

總之佢極唔穩定，我係教練都唔知點用佢

細爆唔斷腳死 下季愛狗都係狂用佢
呢d真係要斷腳死

送撚埋愛狗啦唔該

Bb

佢攞波無咩威脅 以前雲佩斯個陣 一攞波一起腳就知佢會入波

根本就係廢

有無人覺得iwobi應該放左邊夾kola
我知右邊無得揀，我寧願留mk係右/擺細梅
頭先換左kola都無乜效果

Without Ramsey = premier league
3 lost 1 draw

英超連閪六場淨係-96贏屈狗

冇左藍斯既下場就係咁
所以下季大家都有眼睇
又冇錢買人 準備護級

一定唔夠車打 屌佢老味

藍

我藍

我咪就係講緊呢場波一早應該lead緊3球以上，
唔應該係屌個最後十分鍾出黎既幻幻囉，
明唔明啊傻閪

今時今日仲反燒既都無乜腦
下年無埋燒我睇你搵啲咩人返黎踢
40m筆值夠買咩呀?
10個細爆呀?

其實拿卡埋門都ok，不過佢跑唔到羊啲機會出嚟

如果最尾呢幾場有佢就唔同講淺

屌唔想睇訪問愛蛇呀

本身如果有Niles就好

啱呀，係人都知伊禾比踢右邊唔掂

藍斯比人趕走 又傷左無得踢 望住班撚屌踢到咁 唔失點諗

無左藍斯最大問題係Xhaka 對下一個就係細爆

我廠球員今季抽水加扮野失左幾多分/牌？

黑B都放

Auba走啦屌

player of the season ramsey啦

屌你咁撚重要

一冇佢英超食撚咗屎呀依4場

敗卡我屌你老母

我dllm死愛狗

咪on9啦
拎多隻杯唔好
聯賽佢地就hea踢, 一定全力歐霸啦

人地邊路防反你打三中堅
左右中堅一拉開即刻大把位傳
邊擊又由條2nb抽筋式帶波
傳中唔到位 成隊波企定定塞係禁區冇撚用

咪再影住走場狗

直接降班

niles咪又係垃鳩圾

細爆好似7m
40m唔夠買10個...

卡叔個仔幾大啊,搵佢返黎仲好扭過隊中任何一個

最後一場主場氣氛好差
爺爺年代無人走，一齊開Party
拖埋family 行一個圈

依家咁柒既

咁右邊可以放咩人呀咁

屌你老母管理層天才黎

又係廢足半季得2,3場正常

fb live

⋯⋯
屌真係cls

EMMANUEL FRIMPONG @IAMFRIMPONG26

Arsenal is like having a flat tyre instead of buying a new tyre you want to keep pumping it hoping it will solve the bloody problem...

費林邦

後邊啲波細爆分晒去右路畀義和刷角，屌佢

而加最應該清曬班瘀血，攞筆人工做轉會費。燒始終係隊波嘅球星，走左球隊吸引力係問題

完季淨係印藍斯

賣燒有30m加埋就70m

平心而論
auba真係要早d放
趁未total loss
佢太大曬, 曬太多餐士, 完全唔入流

如果是旦清一個，沙加同細梅真係好難選擇

唉
對big six 搏埋條命拎分
點估到尾4場得1分

藍
雖然唔鍾意乞衣祖記 但係希望喺祖可以攞多幾個盃

why not both?

冇成績冇錢有幾多明星都冇用

Tbh隊波真係唔配前4

其實細爆既問題唔係今場出黎佢有冇犯錯、有冇妹波

係佢唔夠班、連後備出黎既資格都冇
要贏既比賽，換佢出黎對賽果冇作用
攻又唔係，射門又唔係，
防你見佢都逼唔到波，recover唔到人地彈番出黎既波
佢作為後備換出黎既唯一用途係領先緊換出黎消耗人地體力，同駁腳

30m
邊隊比

一定係細梅

D so都係到
唔係話返左巴塞咩

平手走到先算

賣走哂D球星
再睇下愛狗傳買果堆2,3線球員
你睇埋我果份

佢比啲波好到位喎 係前面啲人把握力差 特別 奧 巴 美 羊！！！

認真 寧願換nketiah

GerB+Podo+Walcott仲勁過美羊+MK+iwobi

季尾踢到咁
抵冇前四

真，可以清半隊

奧巴仲好撚開心咁笑笑口

同意

邊有可能平手走

沙卡柒都係柒一場兩場 最少有好波過
細梅快啲躝

問下大6有冇球隊要，最多蝕d同恆大換個Talisca 啦

丹蘇原來仲未敗走

點會係mk一定係xhaka

真係唔配踢歐聯
係歐霸玩多幾年先

清邊個賣到錢
全隊應該得拿卡賣到錢
其他球員賣邊個會over30m?
比比鳥？

咁你咪賣柒埋燒囉
係咪代表一撚定買到人?
反燒都用下你個閪腦反啦
賣埋燒人又唔夠用 得返2 3流球員
下年用細爆派牌好唔撚好呀柒碌

黑b

9成拎唔到啦

早年都想搵佢 不過阿記覺得佢不夠班

靠黑b就算啦 踢咗咁多年波先得3季double digit 仲要最多個季得12球

Ramsey比Ozil更加似Icon
冇左Ramsey已經冇乜吸引力啦講經咩
兩年放走jack同RAMSEY激撚死英國球迷

下場輸2-0係咪熱血出局？

都走左好多球迷 比著我都嬲

睇見就嬲

今季作客同上季作客邊季柒d?

留係到都係因為藍斯

一齊all in華倫-1 中硬